係時事台討論國際政治真係得啖笑

美國收中國懲罰性關稅

冇人討論實際咩產品受影響
冇人討論實際對中國美國經濟有咩影響
對中國美國政治有咁implication

剩係識不停loop 「侵侵萬歲」 「支爆」

我都唔識
樓主分享一下

咁請你講下

跟本同港人港地d廢中廢老一樣
只不過係立場相反左啫

純粹搵d野黎屌下打下飛機

Let me google it for you

支爆支爆

咁樓主應該主動拋磚引玉 教下大家